# Тестовое задание

## Требования

При запуске приложения должно быть 2 функциональности на выбор пользователя:

- Ввод названия страны
  - [x] Информация о стране - название, код страны, столица, площадь, население, регион
  - [x] Если страна не найдена - показать сообщение об этом
  - [x] Если страна найдена - предложить пользователю сохранить ее в БД (MS SQL)
- Вывод всех стран с БД
  - [x] Список всех стран с БД с полями: Название, Код страны, Столица, Площадь, Население, Регион.
 
Требования к приложению:
- [x] Реализация на C#.
- [x] Максимальное соответствие принципам [SOLID](https://metanit.com/sharp/patterns/5.1.php).
- [x] Реализация обработок ошибок.
- [x] Должно работать с БД MS SQL.
- [x] Удобно редактируемый конфиг с подключением к БД внутри приложения. (appsettings.json)
- [ ] [Читабельный код](https://blogs.msdn.microsoft.com/brada/2005/01/26/internal-coding-guidelines/).
- [x] Предоставить бэкап БД. (Database/RestCountriesBackup.bak)

## Структура БД

- [x] Регионы
  - Id - идентификатор
  - Название - строка
- [x] Города
  - Id - идентификатор
  - Название - строка
- [x] Страны
  - Id - идентификатор
  - Название - строка
  - Код страны - строка
  - Столица - идентификатор с таблицы Города
  - Площадь - дробное число
  - Население - целое число
  - Регион - идентификатор с таблицы регионы
 
## Алгоритм заполнения БД

1. [x] Проверяется наличие Столицы в таблице Города, если найдена - берем ее идентификатор, иначе - добавляем;
2. [x] Проверяем наличие региона в талице Регионы, если найден - берем его идентификатор, иначе - добавляем;
3. [x] Проверяем наличие страны в таблице Страны по коду страны, если страна не найдена - добавляем с идентификаторами, полученными выше, если найдена - обновляем значения.